如果確診無床位

就應該要放菌

六點半既紅隧巴士站

由於警察權力大，去警察投訴醫院唔比床位，應該會立即有床位

訓地

要搵適當政府人員求助

開始日日都有還押幾個月手足上庭